連打機都要自己一隊

=.=

這是什麼遊戲阿 親

Apex哦親

這麼牛逼?

牛b死了

玩到4lv 都係0殺

小妹都好渣
第一次玩呢類驚

弱智先玩=.="

真 fortnite好玩太多

廢，回歸原始，玩pubg

原始都唔係pubg啦

咁係咩

別鳥他們

好

有無打到呢位人兄咁

apex=49>>>>>pubg